仆街老解今次真係一定贏

連美軍上將都話接被好緊要

Sir this way

支解軍勁到所有時間都用黎摺被

點帶路啊

咁好紀律一定屌打美帝😅